瓦存兄同湖北琦還好嗎？尚愛看少女漫畫嗎？

請起樓主底

阿SIR做嘢 / 人哋做嘢唔使你教啦

多謝ching提醒 又block一件0.5

你同通街都係處有乜關係？

你扑我我會痛？

何俊謙還好嗎？仲拉小提琴嗎？佢手琴拉成點呀？

何俊謙份人又要廢又要威，成日帶住個屌提琴周街走

又生得矮

大家知唔知點解要打擊左膠？

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點解會話佢愛看少女漫畫？

佢哋唔鍾意少女唔通鍾意譚仔阿姐呀？佢哋會唔會同譚仔阿姐拍拖？

你想表達啲乜？

咩啊？少女漫畫wor？

唔通睇50路漫畫呀？

下，即係點？

我咪問佢哋尚愛看少女漫畫嗎？

定係像愛看少女漫畫嗎？

睇邊套？

佢哋點答？

唔g，所以咪問你

我都唔知，要問佢哋